吹奏山齊士班傻鳩去哂邊？

第一場對乙組仔打哂飛機
根本條友就有問題
以為自己好撚勁
依家去到曼聯完全幫唔到手都算
仲搶埋馬斯呀個位
今年馬斯呀叫踢番好小小又冇得踢

專心走位插入既佢其實係幾勁
但佢成日以為自己係美斯

全能到仆街
樓主有無睇波

早知完場先開post

好撚全能喎

你沒有做錯

ching 多謝支持

傻閪

傳射扭均屬頂級

蓋清開左個普巴po, 起碼有佢墊底

兩球助攻仲洗唔洗做傻鳩

咁大段字晒左

助攻

柒撚到

唔緊要 佢係柒既
一場半場比你地丁

近距離過人 助攻 真係仲有貨 要佢帶一大段爆就爆唔起啦 同埋真係好痴波囉

不過都要bin c架啦

又係你隻傻閪呀狗

賤種呀狗不如番去食撚屎先啦

兩個助攻姐 冇入波好撚廢

甩波 甩到破哂 記錄既時候
你地去哂邊 兩球助攻就出黎嘈嘈閉

佢唔係廢 係自視過高
佢唔搞咁多野個陣佢係幾勁

柒左就潛啦屌你老母
勁唔勁都唔撚關你隻阿狗事啦

呢場波班阿狗仲上心過鏝迷

屌你老母柒完就走啦
仲走住嚟屌攞返咋沙

分析幾獨到 下次努力過

其實樓豬分析幾好
特意推上黎等各位睇下

thx

咁你就等佢甩到破哂記錄果陣先開po啦
係要揀人2助攻先開
呢獲你認左佢啦

留意到山仔又比人屌

唔好再bin啦

呢家獌輸比西布朗，鏝就封王
但鏝要下星期先有得捧盃，個慶祝情緒都攤到凍曬 自己贏波拎冠同等佢輸波拎冠個氣氛好唔同 呢家摩佬搞一搞輸埋，鏝城就算下星期拎英超都未必有咁多注意力

利伸：軌

全能到仆左街啦

環保post

希望迷山正視下

十卜

Why上面班獌迷咁十卜牙山 狗竇入面個個屌佢